［私怨］陳展浚要告鳩廁所板

典算
巧驚驚牙

唔知會唔會告埋Gphone呢

論壇重溫
小弟出現係第二節
希望各位大力支持

多謝Gphone支持小弟

等最後告返佢報假案

傻鳩陳展浚

你真係好撚廢咁都要上黎圍爐

地區野又唔熟冇料就唔好諗住學人空降𠝹票喇
淨係識周圍同人講自己係手足搶光環仲衰撚過陳展J

Hello 剪J

Hello 剪J 啲錢用完未